{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022092962148/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 볼륨 소매 셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW22 / 322X64BY2R 袖のボリューム感のあるシルエットが特徴のシャツです。 素材は表地:綿100%です。 洗濯方法 : 1. 濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 2. 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 3. 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 4. 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 5. 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 8. 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 9. 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "袖のボリューム感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが起こる可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されませんので、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このシャツをアイロンかけする際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないようにしてください。また、デザイン上の装飾物が付着している場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生する可能性がありますので、注意してください。また、多少収縮する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは皮膚アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする可能性がありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管方法について教えてください。",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する可能性があるので、保管の際は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 418
    }
}